美國指控兩名中國黑客 曾竊取香港示威資料

美國司法部起訴兩名中國黑客，指他們涉嫌為中國國安部竊取新冠病毒疫苗研究和香港示威者資料。

起訴書指，兩人譯音分別是34歲的李嘯宇和33歲的董家志。入侵對象包括一個香港示威者常用的英國通訊應用程式﹔香港一名社會運動組織者，以及兩名曾在香港支持民主運動的加拿大公民。他們的電郵亦被入侵。美國聯邦調查局已發出通緝令，相信他們目前在中國境內。

在北京，外交部發言人表示，中國政府一貫反對並打擊任何形式的網絡攻擊和網絡犯罪，要求美方立即停止在網絡安全問題上對中方的污蔑抹黑。

英國通訊app

Fish and chat?

Sorry 我都諗唔到

完全想像唔到有咩app係英國做而香港人常用...

係咪呢2個仆街攪到攬炒巴比人點相跟蹤爆缸